邊度有漢堡包個包買？

除咗嘉頓 有冇人知邊度有其他選擇？
如果冇又唔想食嘉頓 就要買個焗爐自己整

上Google打"Burger Bun Hong Kong"有好多
不過價錢唔算平

M&S好似有

鬼老野要用英文search
一直用中文search都冇

第一條link 10蚊個都ok吖

格仔舖

但係第1個買夠500先免運
下面仲有

Gluten Free都有

Father and bone 藍到仆街 唔好買ok?

yes, 不過唔夠生鮮

可以放好多日

百佳有隻叫baker’s choice 可以望下

原來藍㗎？

你去burger鋪問佢哋直接買就得

同問，想買大過嘉頓既Size
大些少既Brioche香港未見過

Feather and bone 藍店

你個名

普通麵包店既餐包得唔得?

m記

見到有嘉頓以外太興奮
不過藍就不了

咁去Eric Kayser望下
Search過下黃藍好似冇乜有講
如果有巴打知 請指正

睇完Eric Kayser冇就睇M&S 去灣仔兩間野好近
再冇就行返過去合和睇下上面巴打介紹既baker choice有冇

冇就收皮lu食住嘉頓先遲下買焗爐